天氣凍多左好多人著黑衫黑褲

繼續打飛機